唔單止cut有線，記得連app都鏟埋，

仲有好多嘢要做，有線大股東：新世界發展及遠東發展旗下嘅商場、酒店都唔好幫襯

攬炒有線，正式啟動